建制派，投下反對票一票，你將會成為香港及中共的英雄

投支持，下一次大選泛民一定贏到盡，中共好難再管治。連你自己啲物業股票都會大跌
投反對，不但可以得到年輕人支持，更可以保住香港樓市，投資股票，連中老年人都會支持你，下次大選建制派大勝，香港政府繼續管治，連中共都會多謝你。
今次已經超越泛民建制，歷史英雄定罪人就係睇你

其實講到口都臭
民主派玩完 第一時間死嘅必然係保皇
共匪從來冇當過保皇係自己人
只係拉一派打一派嘅棋

會都唔應該俾佢開,仲投乜野票

法國黃背心運動的 8 堂課

英佢老母雄呀,佢做番人應該做既野咋

英你老母呀, 推撚緊香港人權與民主法先黎想割蓆?
準備返中國勞改啦

佢地無論支持反對
下次大選都唔會大勝
但可以明哲保身

咪係，你估佢地好想通過咩，佢地咁多物業資資係香港

有正常智慧都識揀啦